中意女仔有陰定all back

有陰
All back

巧撚悶喔 定係訓教唔9up呢

Pish

Pish
All back女仔好有氣質

Pish
但係有陰又幾可愛咁

咪撚煩啦

做乜撚野 邊到煩到你 走開啦

賤貨

哎喲喲

哇哈哈

邊個比條賤貨行出青山架

Pish pish
好想知連登仔口味

唔通多連登仔中意all back女仔？

純粹想你食腐皮咋臭八

人家唔care呢啲野喎賤貨

pish乜撚野黎

純文字討論

好囉討論啦

咁正字push囉

喂all back女好正喎 做咩事

all back定有陰

皮膚白定黑

大波定細波

白虎定黑森林

呢度係咪有波波揸

肥仔波有對 你要唔要

All back唔好輸呀

天地有正氣

有陰係幾Q既

Why not both

究竟all back會唔會追上有陰呢
等我地拭目以待

理得你係咩髮型 係女神嘅就咩都carry正啦

因為正皮負皮無得both

你搵我呀？

都要睇佢符合咩類型既
有d 有陰正好

靚女咩都得

咁一個靚女
你地中意佢有陰定all back

魚乜家下差成10票既

仆你個街，入到黎竟然一張相都無

等小妹一陣

兩張all back可唔可以著返衫 唔係好難比較

好

all front正d

係咩

大波all back yeah

有陰童顏幼齒

咁我係咪剪返齊陰好啲

睇面形架

我2種都carry到呀

All back

追呀阿back

屌屎忽差成16票玩屎咩

Pat陰一掀起可能成堆暗瘡呀ching們

咁我剪返pat陰返黎先得

J死仔

原來連登巴打們好有陰呢味

All back有矛雞會追返上黎呢

小妹訓先 巴打繼續投啦
All back add oil

綾瀨遙呀各位 all back呀

好耐煩啊樓主 成個post得你一個

唔好鬧佢啦 佢都唔想既

有陰

有陰(道)

大波

有陰

All back正好多

成個po得樓主一個都上熱門

agger all back

All black

All back都靚就真係靚

得罪講句 All back係對女仔個樣既終極考驗

我覺得呢啲要睇人睇面形
利申 我all back緊

基本上駕御到all back嘅女仔其他髮型都唔會差
btw我正皮咗

Carry到all back嘅一定係靚女

笑死

以為陰毛all back 走先

你

all 都靚就真係靚

鍾意靚女

比我渣你波

睇樣

agger allback見真章

all back 正呀

駁唔到

緊係鐘意有陰啦
唔能鐘意人有J咩

無人同我吹水嘛 我都覺好癲好on9

我呀

屌乜票數差咁多既你老味

你放張靚啲既啦

Pish pish小妹all back唔可以放棄架

你鍾意all back咪all囉
上黎問做咩

all back 真係貪太陽曬個時反光 人地可以拎黎照鏡咩
all in 有陰啦

上面咪有講想知連登仔口味囉

恩地all back美女

on9得黎又得意我鍾意斜陰

大比數有陰贏撚左啦

咩on9得意 係呀有陰睇落個人都細個啲
啲日本妹成日斜陰好正

咩料 飛去日本食女啦

中意靚女 唔靚有陰定all back都

李聖經

所以咪有靚女既話 你揀佢係all back定有陰

係呀聖經b完美

來討論 來來來

屌過左成晚 依家all back先過百 陰公

係連登問佢地緊係揀有陰
日本妹多數有陰又細個d

你中意我？

連登仔都有中意韓G既 韓妹唔係多all back咩
咪諗住睇下會係咩結果

錯 齊陰睇落先細個 斜陰會女人咗

係 打少左齊陰
你想女人既 All back仲女人啦

現時有陰大比數拋離all back
睇黎all back已經慘敗

小妹投all back一票 同情票

早晨啦各位

原來法文既早晨係matin
Matin~~~~~~~~~

原來我自言自語9up幾勁

靚女

Hi叫我？

樣>髮型

你係？

咁你中意all back靚女定有陰靚女多啲

係呀

All back加油

你係邊種髮型

中分長髮

All back開始升啦 gogogo baby

我可唔可以做你男朋友

我港女喎 你ok?

鐘意靚女

妖咪撚再留言話中意靚 要有樣
我衰無講清楚 但係都追下post
你會揀All back靚女定有陰靚女

追呀阿back back

Matin 係早上唔係早晨
日頭都係講bonjour既

原來=.=sorli下我google translate 9up
Bonjour~

相差150票屌老母呀

傻豬黎

All back on99

點港女法

On你老母9呀 啲人扮智障都中意剪個陰黎扮

Bin死你玩死你

我呢啲浪女🚬放棄我啦

我要呀

我呢啲浪女🚬放棄我啦仔

屌 有一百個回覆都係樓主黎

第一個鍾意嘅女仔就係有陰

公平咩 公平咩(達哥把聲)
All back

無人理禾嘛

得不到就算把啦 下個更可愛！下個all back既

笑死 樓主條on9自導自演

唔制啊

All back 最可愛。好有衝動射落佢個額頭度

咁變態 額頭係錫㗎

我自演乜鳩 你條on99收收皮去食飯啦

去緊

靚女都是all back的 連登仔唔試下新野既

一野爆落佢個額頭度

樓豬係巴打黎，佢想扮做絲打呃你地

負皮係比你自言自語，阻撚住我睇post

有陰呀

痴線 不過負皮好呀 呢個post有咩好睇 得我9up

唔洗扮 我有波有閪 係無jer

呢d 野睇樣架姐，樣嘅咩髮型都靚，醜嘅點整都係醜

圖定老母

一係比圖 一係比對波我揸

照舊老母thx

拿我講過好多次 自己碌上少少睇

比老母你得唔得

禾吾適合苶牙
禾只系一個打5p字既on9
禾又吾系S女

Btw 中分

t back

慢慢導你做S

Good choice

矛搞禾啦 禾做吾來

All back有無雞會升上200呢
負皮來吧

好絕情

樓豬好不孝

禾刀吾想

同老母好熟 佢唔嬲的

差9票就相差200票 屌

all back又好似老得濟

短髮留陰
長髮all black
我投白票

唔係老 係成熟
All back仲可以小清新添 望落都舒服啲

靚手巴

嚇死你地

差3票就差200票😭唔好呀 比負皮我啦屌 我咁on9都唔比負皮

唉molamolamolamola..............

我都認同all back都靚係真係靚
利申我條女有陰 投左有陰

有陰 中分最正

額頭大就唔好all back

All back好Cool

但唔好睇

知你想呃負皮先專燈唔撚比 可能你冇咁on9宜家會all back領先

辣殺

有陰+中分好難carry啵

係呀中分勁正

好mean囉~ 又要比人投又寸尻人

唔通我成日比人話cool係因為all back

痴線無可能 負皮洗呃既咩

明明all back正咁多。
清純好多

屌原來有陰中分 好7喎
之前個女中學同學有陰中分成日比人笑
佢樣唔差架

八婆係mean啲架啦

識貨

鍾意有陰多d

好多人有陰
成個額頭都係暗瘡
你食埋我個份

我食開all back

中意有陰多啲但係又想比負皮樓主

平陰
斜陰

Allbk is must

典解既

allback 同短髮一樣

carry,到就真係靚

我投all back (再加高馬尾）

Is the best

All back上200啦 膠膠膠gogogo

Carry 到既一定係頂級靚女

以為9頁好多人傾
原來樓主講左成5 6頁
Btw陰不齊如何打理得整整齊齊？

聖經喬妹 一之棒

無人理我先9up咋 搵我幫你剪 我好有心得

我目標係全世界女仔都係齊陰
你幫自己剪左先

鐘意呢類 應該投咩

唔煩你

中分有陰

仲唔係all back

佢邊有陰

妖仲以為你係絲打 吔屎全世界女仔都齊陰好悶架

M男做咩姐

好癲
有陰都差唔多上400啦 all back仲未上200既

大比數拋離啦

衰唔過阿仙奴10:2既

俾個負皮先

八字陰

中分

咁長得一撇都當八字陰 喬妹係太陽的後裔嗰個頭先叫八字陰喎

鍾情all back

呢隻就冇陰

呢隻先係八字陰

屌有陰400玩屎麼 典解all back仲係未上200架

惠利呀

都未見過人個八字陰啲頭髮咁長

樓豬都係all back?

咪講左

405

竟然有睇波

樓豬幾多歲

Btw 上面柏g同個韓妹果隻都好柒

無睇 唔識睇
早排聽人講姐

3歲啱啱學識自己屙屎

All back上200啦屌呀

差16票咋 all back快啲出黎

樓主巴定絲黎 真係好撚on9

巴打定絲打都可以on9架喎

all back先係真。女神

點解一定要all back

唔好差太遠咁7

其實男仔點睇眉上陰
會覺得cute定智障

係女神咩都靚

all back加馬尾

幾時俾揸波

carry到all back先係真靚女

好柒

去call g揸啦

你都係 momo is g

終於上到200 想喊呀

講到尾咪又係睇樣

喂快d比埋個1票黎

已經434

靚女如果all back唔掂咪又係柒

無啦啦諗起呢張

死都死得好睇d呀all back
追啦

靚女光頭都靚

有樣光頭都得

光頭計all back

pish pish 乜日頭好似9up無咁勁既

All back for sure

agger

pish pish呀

好可愛

all back靚爆鏡

新會然

咪係 心諗小妹哪有錯

有陰係咪諗住上500?.....

有陰死白痴

all back就是皇道

樓豬好癲

正解

咩姐 癲先好呀

我想唱國歌

all back係真靚女yeah

why not both?

結衣BB

hihihihihihihihihi

All back完勝

all back呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

其實啲圖係純粹令多po多啲睇頭
但一啲都證明唔到邊個好啲 因為全部都係ga妹泡菜妹 全部都靚女點整都靚啦屌
你話有個人 all back好撚正 有陰好撚怪 or vice versa就話姐

又唔係高汁post 係低要求d架啦 唔係你想典

小妹想要負皮喔喔喔喔喔

我要負皮100個

248個負皮係咪全部都比all back架
無1個係因為我on9比架可？

no all back plz

No 瀏海plz

陰毛allback

好撚多泡菜雞啊

你想要咩雞 幫你搵

咪po momo GGGG

Push push baby oh push baby

有無人知係sistar首歌

Pish pish baby oh pish baby

Pish pish

中意all back都靚
咁佢有陰都一定唔差。
髮線後表示灰9 ，就算五官端正又點

身邊有啲女fd髮線 都唔知係咪要留死一世陰

差成288票 得啦同雲加一樣呀屌

😚😚

識食一定食all back
有時睇厭又可以叫佢轉下髮型玩有陰
有陰 唉

小妹中意多賢同多延

女朋友係咩look我就鍾意咩look

專一係好事

輸哂啦all back

遲下剪返眉上陰扮下智障扮下日本妹先

仲以為all back都有機贏 唉唉唉

光頭

愛 失去的愛 討不回來

=all back

多賢好樣衰喎ching

我中意佢有肉地又夠真 我絲打

一定有陰
我額頭唔靚

推呀

532100

好撚難過

典解做人咁難

會唔會去到相差300票
咁我push唔push好

唉算啦算啦

All back is the best

Page15

😨300啦。。。。

痴線 大敗啦

如果日本妹係all back 今日應該唔會咁架

結論 : 大多數連登仔中意女仔有陰

不過all back係真。女神頭

啲女個額頭/髮線唔出街

All back吾巧停係278啦

沖涼睇選舉論壇算9數

乜各位咁好死 係要則我食正皮

PISH AR DLLM

有陰上600票 我就遲啲剪智障眉上陰

咁你中意男仔有陰定all back

乾乾淨淨就得架啦

屌夠600

乜事都無

Pish埋呢幾個鐘

我好賤

👩🏻

All back上埋300啦 再見

差7票呀你老味

無乜心情9up自high

乾乾淨淨咪又係A0

拍唔拍到拖又唔係正係關個頭事
仲有其他因素既

All back差4票

7票先啱屌

唔好正係投有陰啦 all back女神呀

比負皮我呢個賤人啦

我是賤貨 給我負皮

無人同我吹水

我自己好似智障咁洗10頁版咁制

好想食宵夜

樓主好慘

好身材

唔慘 一個人幾好

個樣係靚既 就算有陰同all back都冇分別

All black係基本啦

Yes

樣靚高額走去all back呢?

高就扣分啦

咪係 咁佢話咩無分別 好有分別囉

正皮係比結衣bb既

係我就揀阿遙啦 大波波

all back 靚嘅女仔，一定唔差

咪係 ching你最清醒

絲打，唔使介意網友投邊一度。
我留陰三年
最近長斜（無陰）
差不多身邊全部男或女同學都話我冇陰好睇

所以我唔會因為投票結果而再剪返有陰
你不如問下身邊啲人對你髮型點睇